點解4點前拉曬人咁勁既

元朗果晚 人呢？

好明顯要喺記者會扮做到嘢，然後記者會開完又放人當無事啦！

劇本黎

1個鐘內突然咩人都拉曬
係咪當全世界係傻仔？
一日未判都唔會信
警方話拉左就係拉左？今時今日仲信班狗？

都唔知係唔係是但搵人頂.

自編自導自演

打立場姐姐條仆街仲未比人拉

只是想塑造警隊正義形象愚弄人民

警隊已經 臭到不能再臭了

一日未解散警隊去調查一日唔會收手

荃灣單呢？

一陣拉完返去告亂拋垃圾有撚用 落左charge先算啦 唔係對班黑驚有希望呀嘛

老人家通常都係藍絲 ，你同佢講道理無用架，因為佢地係權威性人格，只會服從於掌權者，即係政府同警察。

而今日爆單黑警虐老，正正就係一巴摑左落去班老人家塊臉上，所以我地唔好錯過黑警嘅助功，直接用長輩圖傳開去，比老人家知道，就算你藍定黃都好，黑警都會當你係傻仔咁玩

推比老友記知

[We Connect] 黑警虐老 係時候向老人家洗長輩圖！

做咩掌二哥咀呀

推

今次係證明警狗冇撚用要市民自己查，同埋投訴警察課冇撚用

而家分分鍾係醫管局夾埋係呢個時候爆轉移視線同時扮有做嘢

將軍澳咁岩出事班狗hea做，到班狗官起身覺得可以放埋落劇本先至拉人

唔好比佢帶風向，呢2個月嚟警暴同鄉黑警合作先係重點，唔係放棄義士，唔係無視受傷同路人，而係你唔推冧個制度你圍狗屋圍屌警狗都係冇撚用

屌佢一句，點解去投訴科兩個月冇下文，單野通晒天就即拉人，班犬就冇聲出。

唔好忘記，伯伯屋企人6月去警察科投訴，得到嘅係冇回應。直到依家爆單嘢出嚟先光速拘捕。証明一樣嘢就係，自己人查自己人係冇用㗎

元朗件事黑警俾錢叫佢地做
將軍澳係廢老自己衝出黎
唔搵廢老祭旗搵邊個？ 諗起街邊d廢老無錢收又大大聲撐警 真係覺得好好笑

告先講，經過721,無人會當拘捕係一回事

咁咪可以「案件正在進行司法程序，警方不便回應」囉

姐係其實元朗721 hea住做啦

721個班真。自己友丫ma
今日拉兩個散仔有乜所謂

如果唔係記者會咪比人問到口啞啞

捉左升天南未?

趕住開記者會
拉完又無話告
元朗個啲拉完咪又係無告就放哂

丫sir做野唔駛你教 再嘈拉柒埋你

Push
又會岩岩好，四點前

劇本黎 元朗班仆街都未撚拉

聽日完記者會就會放哂 又拖兩日

拉完咪話查近唔洗答囉
香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

721班人呢？

721。811

咪係。邊間差館？有無保釋？問多啲 details

阿sir 做戲唔駛你教

要落地獄捉

似亂拉

唔對路咼
捉果個有大陸口音
行路拐下拐下

但目擊果個

//陳表示兇徒並非操鄉音，亦跑得頗快，不覺有殘障，若不是擔心自身安危，定必會啣尾窮追兇徒。//

正式宣布香港警察淪為政治舞台劇團

有撚用咩
告示威者——>暴動罪
告黑警———>襲擊致成傷害罪

Sorry! urgent:

【星島日報報道】反對《逃犯條例》修訂的示威衝突不斷，將軍澳凌晨更發生斬人案件，3名市民受傷。通訊軟件Telegram群組有網民計劃，今晚8時在屯門西鐵站B出口聚集「默站」，對象為「岩岩放工嘅朋友」，更提醒 「齊裝full gear」、「永不割席」，未知會否有進一步行動。

另外，有網民發起今晚8時，葵芳地鐵站「一人一串魚蛋」、「沉默站立」聲援三個傷者，都是提醒 「齊裝full gear」、「永不割席」、「其他行動現場手足決定」。

另外，有網民發起明晚7時至11時在元朗西鐵站靜坐，抗議7月21日元朗站暴力襲擊事件1個月仍未有人被檢控，並呼籲「黑衣為記」、「請戴口罩」。

建立時間：1413

更新時間：1531

包庇警察，正一垃圾

劇本

衰d 講句疑犯係真兇定老屈/代罪都未知

跟本任佢講，睇都廢事

hea 9市民

咁狗招先有野講
認叻

元朗呢? 荃灣呢? 北角呢?

乜撚野臭牛農莊呀嗎打立場姐姐 屌你老母

因為所有野都係大龍鳳 一聲令下當然咩人都搵到

借po，一齊上twitter做文宣！

自己人都拉唔掂
可以成個警隊執柒左去

(626)(醫管局cctv)黑警醫院虐打62歲老人20min片段

(626)(HA cctv)HK Lawmaker Mr. Lam released the video showing how a 62yo detainee was tortured for at least 20 min(eng sub)

咪聽警犬鳩up啦
是但公報出黎話捉到人
記者咪有野寫囉

背後有無做到野邊個知?

拉還拉 可以唔告

其實係入境處嘅人拉佢，無係黑警拘捕佢 😠

721個d呢

想拉咪拉囉，唔想拉咪唔拉

推推推推推推推推推推推推推推推推

拉左可以放
白衣有無人上庭？係0

仲有再前d 既 612

劇本 DLLM

721 811

算吧啦，冇人信黑警

整左個黑警醜態gif圖集合錄，覺得有用幫手推下

扮咩

點睇都似係入境啲人捉 唔係警察做野

拉咗，放埋啦
「拉」姐想睇幾多次？？？

齋拉到有撚用咩 要真係判鑊金先好講

同埋唔使止意洗底 洗你老母呀

集中攻擊番721啦
一個都未告到
覺得今日呢2單係轉移視線

追究721

拉還拉 起訴還起訴
告咩罪又要睇 告入又可能好似7警咁上訴成功
所以依家除咗革命無第2條路行

821元朗站靜坐

唔好講推 將所有核彈列明黎推post
歡迎增加任用

置頂 曱甴論+動用私刑+日日講大話！
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件
16. 因應政見決定做野同起訴速度

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人 清算黑警

光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可

[回帶警世] 暗角七警案 落案拖1年 2年後正式開審 5年後上訴得直獲減刑

我專登去搵返2014年暗角七警案嘅新聞標題，希望幫大家清醒下
就算拉左人，警隊、律政師、政府、中共係一定會全力包庇佢
唔洗開工都有糧出唔在講，仲一定會用最貴嘅律師去打官司，未判刑就籌好安家費，然後拖返幾年等件事淡左就順便上訴減刑，再復職開工受到英雄式待遇

落案起訴

唔係點兜呀

就咁呢兩單畫公仔畫出腸既犯案拉到人就想蓋過之前既徇私枉法濫權？發夢都冇咁早！警隊一日未受到應有既制裁，一日都係黑警。

酷刑罪

將軍澳果個自己on99過關先俾人拉，d狗講到自己查咁

證明佢地唔係捉唔到，係唔捉

其實可以spin功勞俾入境處

721811820

因為做戲囉

收到風， 著粉紅色恤衫， 打立場姐姐個阿伯已經著咗草

美軍出手

肯判終身監禁可能會有市民信下既

撐

假到死

大龍鳳

拉左算系一個開始，但警方再放人，一定再惹人暴怒

門面野

就開學啦
千祈唔好貼大字報啊
小朋友好慘架